林鄭月娥呢一刻諗緊咩？

任內成功打壓樓價

全港最大黑社會新片 記得開聲

準備變魯魯修 共產黨既稻草人

山竹果陣已經知佢死淨把口。卸膊就叻。

等你攰等你玩到冇癮

佢無野輸
正如本身欠債100萬，突然有賭場就算無現金都受佢買一千萬
梗係盡地一煲啦，搞掂香港分分鐘帶功贖罪添

我今日又喎咗啦

本身都係罷工

佢記者會潑一潑火

d 街坊都出埋黎佔路

傳統阿媽教仔
有錯就打
再錯打得勁D
無限loop

橫掂無其方法壓低樓價，借力打力，整冧樓價，任內最大功積

今晚食咩好

挑起火頭
激發更嚴重衝突
引發暴力
搶佔道德高地
正當化黑警暴力同自已勢不低頭

以為開學就玩完

又可以繼續拖多幾個月,唔使比共產黨攪住最想拖果個就係佢,一落台老共就會攪佢,如果出埋老解佢就多幾個月命仔

諗緊用抹黑示威者方法平息平威

如果要去到「立功」嘅程度，起碼要去到成功影響韓國瑜做總統或者美國貿易戰跪低
簡單嚟講無乜可能，用返你嘅比喻，佢係輸緊一億，然後十萬十萬咁借嚟賭，百家樂要連贏十鋪先有可能，難過九星連珠

等解放軍

巴打你啱
就算依家贏左香港，都輸左台灣

拍拍蘿柚潛水幾日罷工

只要坐定定喺度咩都唔做
薪水係冇變

妝又化唔好，表情得一個
之前得戚表情相比
佢的鋭氣已失。短短時間由紅人變⋯
真的世事如祺

講咩大話煽惑中共情緒
講咩大話愚弄外國
係咁多
香港人？wfc

有冇人諗過直接殺死木木鄭 同 盧亻韋耳悤？
反佢哋都話我哋暴徒，為何不暴到底？

JAJ